一畀人串到口啞啞就人身攻擊

haha